假設香港有槍權 你會唔會亂鳩咁射人

每位香港人都可以持有 有身分證就得 但殺人依舊犯法 你會唔會因為有槍而亂咁射人 定做返個良好市民

會
唔會

鮑姐

香港人咁大壓力，有左起碼每日死幾件

好多人會覺得呢個講法同 每個人有把刀係身 你會唔會亂鳩咁斬人一樣。其實唔一樣 有槍同有刀係個行為心理上已經有好大分別

做服務業既分分鐘比人迫到拎槍射9d客

啲廢老實郁啲就抆槍

咁會唔會影響你屌鮑姐先？

香港M型社會咁嚴重都無暴動 就算有槍都唔會亂得去邊
做慣港奴 唔多識反抗

批鬥座唔讓？
廢老射鳩你
大肚婆唔讓？
佢老公射鳩你
尖沙嘴海旁仲有人開檔鳩叫？全港人射鳩佢

反正你都係射落鮑姐度啫

？

好想用M416 Kar98 8倍鏡

到時個個更加有禮貌，更和平

想當初鮑姐個老豆以為出咗公海就殺咗人，實情係大嶼山。

我會唔會就唔敢講
但一定有人會
之前側魚涌已經有人開鎗射人啦

耆齡王呢? 唔敢回post呀?

COD4 幾好玩

錯 post

射唔射人就唔知
但係實有啲人會俾好多人圍住射囉